識百家樂嘅都知而家開緊單跳

所以聽日係升

真

bot

不忘燈下我地淆軍

退出左就唔好入返黎

技術分析 not燈

升個雞水咁多就算啦

都係升

千跌啦dllm

等28500

今日應該震走咗唔少人
所以好大機會見底了

但上兩星期轉彎太凶狠了，單跳都無咩信心可以跳好高

奈B睇期指
夜期先開幾個鐘
所以佢係預計今晚同聽日都係升

利申 all in信奈B
冇倉既人先會睇得準

一日升一日跌
阿婆都識玩

可唔可以圖度畫枝火箭

點樣單跳都係升升升

嗚嗚 信錯左今日係超級升期易唔會跌